{
  "id_query": "32047669",
  "total": 17781,
  "total_current": 200,
  "max_score": 40.577618,
  "origin_question": "Cho hỏi ghi trả góp 0% mà vẫn tính lãi là sao ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 25.679724,
      "id": "22771048",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy góp 0% lãi suất là sao...sao thấy ghi 0% lãi ...!",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.832062,
      "id": "23990924",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là nếu như là trả góp à trả trước 30% mà trả góp lãi 0% thì mỗi tháng là nhiu",
      "answer": "Chào chị, Để trả góp lãi suất 0% cho sản phẩm này thì chị cần trả trước 40% hoặc 50% chị nha. Nếu trả trước 30% thì chị sẽ góp có lãi suất ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.77504,
      "id": "17776825",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ở đây k ghi trả góp 0% vậy\\",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh vui lòng tìm gói lãi suất khác phù hợp hoặc anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện… , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.378733,
      "id": "26712999",
      "field_search": "question",
      "question": "Tính mua e này mà trả góp 0% mà hết ctrình",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc sản phẩm đã hết chương trình trả góp lãi suất 0% nhưng sản phẩm đang có giá bán khá là phù hợp, giảm mạnh gần 2 triệu còn 6.990.000đ anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì mình có thể mua trả góp với lãi suất thường anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.32632,
      "id": "23870562",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là em muốn mua iPhone 6trả góp 0% thì tính phí làm sao ạ.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.29608,
      "id": "22773565",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu trả góp lãi suất mà trả trước 50% thì lãi suất là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị NgọcHiện Thegioididong.com đang có gói lãi suất 0% áp dụng cho máy, chị có thể trả trước 50% và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp trực tiếp hoặc chị cũng có thể để lại tên và số điện thoại ở đây, bên em sẽ liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.671495,
      "id": "21917506",
      "field_search": "question",
      "question": "E múôn mua trả góp ạ nhưng trả trc là 0% thì ac cho e hỏi lãi suất trả 6tháng là bn ạ",
      "answer": "Chào chịChị tham khảo gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit góp mỗi tháng 1.798.000₫ (góp 6 tháng) với CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.606388,
      "id": "25778117",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu muabtrar góp với lãi suất 0% thì sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị trả góp 0% Điện thoại iPhone 6 32GB thì sẽ trả trước 50%(4.245.000₫) nha, trong 8 tháng, mỗi tháng là 562.500₫ với HomeCredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.575108,
      "id": "21039139",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy nhiều vid trên youtube bị ghi ko khả dụng nhưng xem trên máy tính vẫn đc là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là do các video này bị vi phạm bản quyền âm nhạc nên không hỗ trợ xem trên smartphone được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.50478,
      "id": "24435892",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi ip6 có trả góp lãi suất 0% ko ạ.",
      "answer": "Chào anh! Iphone 6 32gb không có lãi suất 0% anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.83477,
      "id": "25185307",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả góp 0% lãi suất thì mỗi tháng mình góp bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị, Hiện Điện thoại iPhone 6 32GBkhông hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.817701,
      "id": "29195822",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% là sao vậy ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Trả góp 0% là anh có thể tham gia trả góp với gói trả trước 0đ hoặc là gói trả góp với lãi suất của gói vay là 0% anh nhéThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.764627,
      "id": "19912943",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn qtv cho mình hỏi là m thấy trên TGDD có quảng cáo trả góp lãi suất 0%, mà sao m đọc phản hồi của mấy bạn kia lại có phải trả tiền lãi nhỉ?",
      "answer": "Chào anh, Lãi suất 0% sẽ phát xin thêm phụ thu bảo hành và phí thu hộ anh nhé, nhưng chênh lệch khá thấp so với các gói lãi suất khác anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.693144,
      "id": "22427780",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ! cho e hỏi tra góp trả trước  20%.. co dc trả góp 0% lãi xuất ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Dạ nếu như anh trả trước 20% thì chưa tham gia góp 0% được nha anh, anh có thể trả trước 50% được không anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.511156,
      "id": "24984184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi trả trước 30% thì có lãi suất là bao nhiu ạ. Nếu e trả trong vòng 6tháng thì có tính lãi kg ạ .",
      "answer": "Chào chị Hòa,Chị tham khảo gói lãi suất 2,77% của công ty HomeCredit trả trước 30% góp 6 tháng mỗi tháng 1.200.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.375042,
      "id": "29478889",
      "field_search": "question",
      "question": "E thấy ghi giảm 500k thì áp dụng cho trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ, với khuyến mãi giảm 500,000đ thì bên em không áp dụng với gói lãi suất 0%, còn các gói còn lại khi mình làm hồ sơ thì anh có thể nhận khyến mãi anh nhé. Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.294315,
      "id": "17569248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có góp 0% lãi suất kh ạ",
      "answer": "Chào chị Viên,Hiện iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp gói 0% lãi suất chị nha! Tuy nhiên, chị có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do chị chọn, những giấy tờ chị hiện có ( cmnd, hộ khẩu, bằng lái, hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho chị gói trả góp tốt nhất chị nhé! Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.15038,
      "id": "23147448",
      "field_search": "question",
      "question": "nói trả góp lãi suất 0% nhưng thực ra đã tính lãi suất trong đó rồi có đúng không ạ. trả trước 50% (4.495.000đ) còn lại trả trong 9 tháng mỗi tháng phải trả 554.000đ sẽ là 4.986.000đ, cộng với 4.495.000đ tổng số sẽ là 9.481.000đ. giá thực bán là 8.990.000đ chênh lệch với giá bán có tiền mặt 1 lần là 491.000đ mà công bố trả góp lãi suất 0%. không tin nổi...???",
      "answer": "Chào anh,Dạ thực tế số tiền chênh lệch chính là số tiền bảo hiểm háng tháng và số tiền thu hộ trả cho paypal ạ.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.056847,
      "id": "23752287",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi hết hợp đồng trả góp rồi, mà vẫn có tin nhắn báo về bắt đóng tiền là sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ hôm nay là ngày cuối tuần, anh vui lòng chờ sang ngày mai để hệ thống cập nhật và có thông tin lại đến anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.046011,
      "id": "30862765",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua góp 0% lãi trả trước nhiu ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh có thể dùng CMND, bằng lái xe góp lãi suất 0% của HomeCredit trả trước khoảng 2.097.000₫ (30%) mỗi tháng khoảng 850.500₫ góp 6 tháng ạ! Nếu được, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em làm hồ sơ cho anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.025331,
      "id": "17753005",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ko có trả góp lãi suất 0% sao qtv.?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ Mong anh thông cảm hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này anh nha. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.993632,
      "id": "17890474",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 20t và muốn mua trả góp lãi 0% thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.789262,
      "id": "23300294",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp  4 tháng ko lãi xuất  là  sao ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì với gói trả góp lãi suất 0% trong vòng 4 tháng là anh mua trả góp sản phẩm nhưng không tính lãi suất đó ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.568655,
      "id": "20745996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp lãi suất 0% được không? Thank",
      "answer": "Chào anh MinhRất tiếc hiện sản phẩm này Thegioididong.com không hỗ trợ gói lãi suất 0%, tuy thì bên em có gói lãi suất thấp 1-2%, anh có thể tham khảo anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.467192,
      "id": "18448497",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này có đang trả góp 0% lãi xuất k âhi",
      "answer": "Chào chịHiện Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất khác phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.461576,
      "id": "20849221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là trả trước 0d vẫn góp được đúng không ạ",
      "answer": "Chào chịChị có thể mua trả góp iPhone 6 32GB trả trước 0đ được chị nha. Khi tham gia chị cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu và hóa đơn điện nhé.  Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.436666,
      "id": "21210025",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi! Máy có hình thức trả góp lãi suất 0% không vậy?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.425003,
      "id": "18400455",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu và tính theo lãi suất thì mỗi tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng gói lãi suất thì sẽ có phí trả góp hàng tháng khác nhau và mức trả trước khác nhau đó anh ạ. Nếu được thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.   Mong nhận được phản hồi của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.333044,
      "id": "25278091",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g này mà bán trả góp lãi xuất 0%thì m mua ngay",
      "answer": "Chào anh!  Rất tiếc sản phẩm không có lãi suất 0%. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.331059,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.278181,
      "id": "17598874",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0% chứ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm IPHONE 6 32GB anh quan tâm  bên em hiện chưa có công ty tài chính nào hỗ trợ lãi suất 0% cả nha anh, anh có thể tham gia với lãi suất thường cũng được nha anh. Anh có thể vui lòng cung cấp các giấy tờ anh hiện có như : chứng minh nhân dân, bằng lái xe, hóa đơn điện, hộ khẩu để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.191593,
      "id": "24478771",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trước đó em thấy có trả gop 0 lãi suất. Sao giờ lại thấy có thông tin lãi bên phần trả góp cho ip6 vậy a/c ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Hiện chỉ còn các gói có lãi suất thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.187288,
      "id": "22111576",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy iphone bán trả góp với gói lãi xuất 0% nhỉ.",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com có hỗ trợ góp lãi suất 0% cho các sản phẩm Iphone khác nhưng không có hỗ trợ góp lãi suất 0% cho iPhone 6 32GB nha anh. Tuy nhiên anh có thể góp lãi suất khác anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.079956,
      "id": "25432543",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mik trả trước 20% mà góp cho 4 tháng thì lãi suất là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Để đượu ưu đãi lãi suất cũng như tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn thì mình có thể cho em xin thêm thông tin CMND, sổ hộ khẩu/bằng lái xe để em hỗ trợ mình gói trả góp tốt nhất ạ.Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.846628,
      "id": "20726169",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G có trả góp 0% lãi suất không ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm không hỗ trợ lại suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.8195095,
      "id": "26935653",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao có trả góp 0% mà thegioididong ko có àh!",
      "answer": "Chào anh,Dạ gói lãi suất 0% do công ty tài chính quyết định anh nhé, bên em không quyết định được, mogn anh thông cảm. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.811854,
      "id": "27947515",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ ,Em muốn trả góp lãi suốt 0₫ và đưa trước 20% được không ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc về trường hợp của anh, bên em không hỗ trợ được ạ, mong anh thông cảm. Nếu anh muốn tham gia gói lãi suất 0% anh có thể tham khảo mức trả trước 30% góp trong 6 tháng hoặc gói trả trước 50% trả trong 8 tháng anh nhé. Không biết là anh có thể tham gia với gói nào ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.740688,
      "id": "20807011",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 32gb có trả góp lãi suất 0% ko ạ",
      "answer": "Chào anh Luân,iPhone 6 32GB hiện tại chưa được hỗ trợ lãi suất 0% nha anh! Anh tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn anh nhé! Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.714711,
      "id": "27264353",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 trả góp lãi suất 0% hả ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% đó ạ, mời anh tham khảo gói trả trước 2.247.000₫(30%) và góp 911.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất 0% của FE CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.714711,
      "id": "21586113",
      "field_search": "question",
      "question": "Không hỗ trợ trả góp lãi 0₫ nhỉ",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm này không có gói trả góp lãi suất 0% anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.686486,
      "id": "21579096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp lãi xuất là bao nhiêu ạ  Em cam on",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì hiện tại sản phẩm này có nhiều mức lãi suất khác nhau anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.66707,
      "id": "27033428",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0% không qtv",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, Mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.66448,
      "id": "18710716",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có trả góp 0% lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào anh Tùng,Rất tiếc là hiện tại iPhone 6 32GB chưa hỗ trợ góp với lãi suất 0% anh nhé! Anh vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.656622,
      "id": "21176060",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32G TGDD có hỗ trợ trả góp 0% lãi xuất không?",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.63981,
      "id": "22123380",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad . Cho mình hỏi là ip6 có goi trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Chào anh Giang,Sản phẩm anh quan tâm hiện tại không hỗ trợ trả góp 0% lãi suất anh nhé, anh vui lòng lựa chọn gói lãi suất khác ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.635434,
      "id": "17891719",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 27t  sn 1990 và muốn mua trả góp iphone6 lãi 0% thì phải làm sao ạ        ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh vui lòng tìm gói lãi suất khác phù hợp hoặc anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện… , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.585843,
      "id": "24177200",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Đến tgdd mua trả góp lãi suất 0% thì có được lấy máy ngay không ạ",
      "answer": "Chào anh LongSau khi anh ký xong hợp đồng và đóng các khoản tiền theo hợp đồng rồi thì anh có thể nhận máy ngay hôm đó luôn anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.544949,
      "id": "18535198",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn trả góp lãi suất 0% k bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nhé. Anh vui lòng tìm gói lãi suất khác phù hợp hoặc anh có thể cung cấp thông tin, độ tuổi, các giấy tờ hiện có như cmnd, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện… , khoảng tiền trả trước và thời gian trả góp để bên em có thể hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất tốt nhất anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.533305,
      "id": "28616452",
      "field_search": "question",
      "question": "TRả góp 0% là s ạ",
      "answer": "Chào chị,Trả góp 0% là trả góp không có lãi suất chị nhé. Nếu chị đủ 20 - 60 tuổi thì chị mới có thể mua trả góp được chị nhé.  Mời chị tham khảo gói trả trước 2.247.000₫(30%) và góp 911.500₫ (góp 6 tháng) với lãi suất 0% của FE CREDIT (Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu). Nếu chị đồng ý với gói trả góp này chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.385885,
      "id": "25701496",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% lãi suất như thế nào a.",
      "answer": "Chào anh,Dạ gói lãi suất 0% của sản phẩm anh vui lòng trả trước 4.245.000₫ tức 50% giá khi mua sản phẩm anh nhé, mỗi tháng khoảng 562.500₫ trong 8 tháng anh ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp anh làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.385885,
      "id": "17747184",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả góp lãi suất 0% ko BQT?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này thì chưa hỗ trợ lãi suất 0% anh nha, nếu được anh có thể chọn góp có lãi suất nha. Anh có thể cho em biết thông tin về giấy tờ anh đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian anh muốn góp để em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp được không anh? Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.380777,
      "id": "22457110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iPhone 6 32GB mà trả góp 0% là sao, QTV tư vấn dùm mình",
      "answer": "Chào anh,Để trả góp lãi suất 0% Điện thoại iPhone 6 32GB anh cần có CMND và Bằng lái xe, trả trước 4.495.000₫, trong 8 tháng, mỗi tháng là 597.000₫ HomeCredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.366218,
      "id": "28428096",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp 0℅ là như thế nào vậy??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trả góp 0% là gói lãi suất ưu đãi từ công ty tài chính hỗ trợ khách hàng mua trả góp trong khoảng 6 hoặc tháng không tính lãi suất đối với sản phẩm iPhone 6 32GB đấy ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.300115,
      "id": "26828316",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hs e muốn mua trả góp lãi suất 0%  trả 9tháng thì e trả trk mấy ạ",
      "answer": "Chào anh,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.276112,
      "id": "21608056",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp 0% trong 6 tháng mà mức chinh lịch tới gần 500k quá vay nặng lãi",
      "answer": "Chào anh,Mức chênh lệch mà anh thấy trên đó là phí bảo hiểm và các phí liên quan khi mua trả góp và lúc nào mua trả góp anh cũng phải chịu phí này em thấy phí không quá cao nên anh yên tâm chọn mua sản phẩm nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.213577,
      "id": "21491561",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho em hỏi là ip6 có áp dụng trả trc và trả góp 0% kh ạ",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nhé, chỉ hỗ trợ cho gói trả trước 0đ thôi chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.109602,
      "id": "29726358",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30% góp 0 lãi xuất mỗi tháng trả nhiu",
      "answer": "Dạ chào anh Với thông tin anh cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để anh tham khảo anh nhé: số tiền trả trước là 2.247.000₫ (30%) , số tiền trả hàng tháng là 910.500₫ và anh sẽ trả trong vòng 6 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.109602,
      "id": "22227526",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất 0% thì cần trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất chị ạ. Mong chị thông cảm tham khảo qua gói trả góp lãi suất thường giúp em chị nhé. Chị có thể tham khảo qua gói trả góp này  ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.091954,
      "id": "24791800",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi bên mình có bán trả góp ko ạ, lãi xuất là bao nhêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com có bán trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB với nhiều gói LÃI SUẤT chị nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.076931,
      "id": "18148174",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo e hoi e muon mua trả góp lãi suất 0% thì giờ đưa trước bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên chị vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được chị vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà chị có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.071245,
      "id": "28190342",
      "field_search": "question",
      "question": "Cko em hỏi chương trình trả góp lãi xuất 0% tới ngày mấy zây",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này không có lãi suất 0% anh nhé, anh vui lòng quay lại vào ngày mai xem có chương trình lãi suất 0% không anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.070581,
      "id": "29474131",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có chươg trình km trả góp lãi xuất 0% k ạ",
      "answer": "Chào anhDạ có anh nha. Hiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước  2.247.000₫ (30%) ,số tiền góp mỗi tháng 911.500₫  ,số tháng góp là 6 tháng ,lãi suất phẳng 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.062753,
      "id": "19321625",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là e muốn mua trả góp mà siêu thị gần nhà hết hàng thì sao ạ",
      "answer": "Chào anh Khanh Le,Nếu siêu thị anh muốn mua hết hàng thì Thegioididong.com sẽ chuyển hàng trong vòng 2-7 ngày nhé. Nếu được, anh để lại số điện thoại và địa chỉ siêu thị muốn chuyển để bên em liên hệ hỗ trợ chuyển hàng giúp anh nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.992676,
      "id": "18629402",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có trả góp không lãi suất k ạ",
      "answer": "Chào chị Thư,Hiện tại thì iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp lãi suất 0% chị nha! Chị vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn chị nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.957485,
      "id": "21950899",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn trả góp ip6 lãi suất 0% thì phải trả trước bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% chị nha. Chị hãy cung cấp những giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.932641,
      "id": "24504620",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 này có áp dụng trả góp lãi suất 0% ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Rất tiếc sản phẩm này không áp dụng trả góp lãi suất 0% anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.92542,
      "id": "22352969",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi với nếu mua trả góp mà trả trước dưới 50% tiền máy, trả trước 3tr thì lãi suất mỗi tháng là bnhieu ạ? và có được làm thủ tục vay tiền ngân hàng lãi suất thấp k ạ?",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị có thể tham gia mua trả góp sản phẩm này với gói trả góp 2.77% lãi suất của công ty tài chính Home Credit chị nhé. Chị trả trước 2.697.000₫ (30%) Và góp trong 6 tháng, mỗi tháng 1.272.500đ chị nhé. Chị cần sử dụng CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe để tham gia gói trả góp này chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.883374,
      "id": "30409527",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi có điện thoại nào khoảng 2 triệu mấy mà trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Dạ chào anhHiện với thông tin anh yêu cầu thì không có sản phẩm phù hợp anh nhé, mong anh thông cảm ạ.  Trường hợp này anh vui lòng bấm vào  để tham khảo các sản phẩm với mức giá thấp mà được hỗ trợ trả góp lãi suất 0% để lựa chọn cho mình sản phẩm phù hợp hơn anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.857504,
      "id": "22763246",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi suat 0% thì mỗi tháng trả góp bao nhieu ạ và trả trước bao nhieu ạ",
      "answer": "Chào chị,Mua trả góp 0% iPhone 6 32GB chị trả trước 4.495.000₫,góp 597.000₫ trong 8 tháng với HomeCredit ạ. Nếu thấy phù hợp, chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.850166,
      "id": "26164682",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp e đưa trước 3trieu400 tính phí lãi xuất đóng theo tháng nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh trả trước 3.396.000₫ (40%), mỗi tháng là 563.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 1.91% HomeCredit nha. Anh cần có CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.844529,
      "id": "26598097",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua lúc chiều nay lúc 18h30, trả góp 0%, sao vừa vào web xem đã hết trả góp 0% là sao .?",
      "answer": "Chào anh Hoàng!Dạ hiện gói lãi suất 0% đối với sản phẩm này tạm ngưng trên website rồi ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8399515,
      "id": "17468116",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi có gói trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có gói lãi suất 0% ạ, chỉ có lãi suất thường , anh vui lòng thông tin độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.801871,
      "id": "28108476",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi mình mua trả góp 0% vs trả trước 50% trong 3 tháng thì tính ra sao.tuổi đủ cmnd  đầy đủ",
      "answer": "Chào anh,Anh tham gia gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit trả trước 3.745.000₫ chọn góp 8 tháng mỗi tháng 497.500₫ với CMND và Bằng lái xe. Anh cũng có thể thanh toán sớm trong 3 tháng được ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.759433,
      "id": "21277679",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn mua trả góp lãi suất 0‰ ko a ơi",
      "answer": "Chào anh Hùng,Sản phẩm anh quan tâm hiện tại bên em không còn hỗ trợ trả góp 0% lãi suất anh nhé. Anh vui lòng lựa chọn gói lãi suất khác. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.759433,
      "id": "21072043",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này không bán trả góp lãi suất 0% ak",
      "answer": "Chào anh,Hiện khi mua trả góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB không áp dụng gói lãi suất 0% ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể tham khảo 1.66%, 2.2%, 3-5.5% , anh có thể để lại thông tin về giấy tờ liên quan mà anh có: CMND , sổ hộ khẩu / bằng lái xe. hóa đơn điện , mức trả trước và góp trong bao lâu để em có thể tư vấn tốt hơn anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.754486,
      "id": "22358168",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho em hỏi 1số vấn đề với ạ Bên anh đang có gói lại suất 0% nếu em mua trong tháng này mà chưa trả hết tiền. Tháng sau em trả tiếp có tính lãi không ạ Em chỉ có cmt với bằng lái xe có được hưởng gói lãi suất 0% không ạ  Gói 0% có áp dụng tất cả các cửa hàng tgdd không ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ tất cả Thegioididong.com đều áp dụng gói lãi suất 0% ạ, mình cần trả trước 4.495.000₫(50%) và góp mỗi tháng 597.000₫ trong 8 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và Bằng lái xeAnh quan tâm vui lòng cho em xin số điện thoại để Thegioididong.com liên hệ hỗ trợ đặt mua nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.738138,
      "id": "19619294",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi ip6/32g này còn hổ trợ góp 0%  lãi kg ah",
      "answer": "Chào anh KiếmRất tiếc hiện tại sản phẩm này Thegioididong.com không hỗ trợ góp lãi suất 0%, tuy thì bên em vẫn đang có các gói lãi suất thấp từ 1-2%, anh có thể tham khảo lựa chọn anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7320175,
      "id": "29108158",
      "field_search": "question",
      "question": "E không muốn trả góp lãi xuất 0% thì bên mình còn gói nào trả góp khong ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có gói trả góp lãi suất khác 0% anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.728031,
      "id": "27163768",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao giờ có trả góp lãi suất 0% thì mua",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc dù hiện tại sản phẩm không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nhưng vẫn có hỗ trợ rất nhiều gói trả góp lãi suất khác phù hợp với anh ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền anh có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.634204,
      "id": "23818281",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bật tính năng xác nhận vân tay lên nhưng mà sao máy vẫn bắt nhập mật khẩu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.592067,
      "id": "20719681",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb không có trả góp lãi suất 0% hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.582615,
      "id": "17449532",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp vẫn chưa có thông tin và mức giá góp hàng tháng và lãi suất ạ?",
      "answer": "Chào anh Tú,Hiện bên em có thông tin về gói trả góp cho iPhone 6 32GB , anh có thể tham khảo bảng tra tại nhé! Anh có muốn được em tư vấn cho anh cụ thể  gói trả góp phù hợp không ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.575056,
      "id": "29685079",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lái xe vs hộ khẩu trả góp 0% lãi xuất đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì không biết anh có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) không ạ. Anh có thể để lại thông tin rõ hơn bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.57191,
      "id": "17739620",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 6tr thì có dc lãi xuất là 0% k",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là hiện tại iPhone 6 32GB chưa được hỗ trợ góp với lãi suất 0% anh nha! Anh vui lòng tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ tốt hơn nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.565509,
      "id": "32218768",
      "field_search": "question",
      "question": "Đang tính Mua trả góp mà thấy cửa hàng bên cạnh nhà lại hết sản phẩm thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu vậy anh có thể cho em số điện thoại và khu vực anh đang sống để bên em chuyển hàng về giúp anh trả góp anh nhaMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.55423,
      "id": "20527820",
      "field_search": "question",
      "question": "ĐỂ LÃI XUẤT O% NHƯNG TÍNH LẠI THÌ CHÊNH NHAU TỚI 977.000 LÀ SAO VẬY",
      "answer": "Chào anh BảoĐiện thoại iPhone 6 32GB này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.553797,
      "id": "25980750",
      "field_search": "question",
      "question": "mua góp lãi 0% thì trả trước bao bnhieu mỗi tháng đưa bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị mua trả góp lãi suất 0%, chị trả trước 4.245.000₫ (50%), góp hàng tháng 562.500₫(góp 8 tháng), của công ty tài chính Home Credit, yêu cầu có chứng minh nhân dân hộ khẩu/bằng lái xe và đủ 20 tuổi chị nhé. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin số điện thoại để em làm hồ sơ giúp mình. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.553797,
      "id": "21991095",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này mình có trả góp lãi 0% qua thẻ tín dụng không ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Rất tiếc bên em không hỗ trợ gói lãi suất 0% và góp qua thẻ tín dụng chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.542216,
      "id": "25767624",
      "field_search": "question",
      "question": "Cứ ip là dc trả góp 0% ạ",
      "answer": "@Trọng: ở đâu cũng vậy ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.500068,
      "id": "29809714",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua đt trả góp bên mình tính 20 tuổi thì tính theo năm hay là tháng vậy ạg",
      "answer": "Chào anh, Hiện 20 tuổi này là tính trên giấy tờ đủ ngày tháng năm luôn anh nhé, tức hôm nay là 15/9/2018 thì CMND 14/9/1998 là mua góp được anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.464266,
      "id": "22460670",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0 đồng thì mức lãi trả góp như thế nào ak?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì hiện tại lãi suất trả góp còn tùy thuộc vào giấy tờ mà anh đang có anh nhé. Trường hợp này thì anh có thể cung cấp thông tin số tháng anh muốn trả góp và anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.4435425,
      "id": "19270655",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp lãi suất 0 o/o ko hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm không hỗ trợ gói lãi suất 0% nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.436704,
      "id": "20876817",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn cho mình hỏi máy này có bán tra góp 0% lãi suất không?",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm hiện không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.434704,
      "id": "17905865",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao k có trả góp 0% cho iphone 6 32G vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Tùy từng thời điểm và Thegioididong.com sẽ hỗ trợ lãi suất 0% cho các sản phẩm khác nhau đó ạ.  Anh vui lòng cung cấp những giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện), tuổi  để bên em có thể tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.429475,
      "id": "20635502",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi nếu mua trả góp thì lãi suất ra sao và trả trong vòng bn tháng ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB chị có thể trả trong 6/8/9/10/12 tháng và hiện có rất nhiều gói lãi suất chị nha. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.405941,
      "id": "29459875",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi e có nợ 1ngan hàng r muốn mua trả góp 0% lãi suất có đc k",
      "answer": "Chào anhDạ vẫn hỗ trợ làm hồ sơ anh nha nhưng tỷ lệ duyệt sẽ phụ thuộc vào công ty tài chính ạ, anh có thể chọn công ty tài chính khác với công ty đang nợ để có tỷ lệ duyệt cao hơn anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.402657,
      "id": "21747785",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Iphones 6 này có cho mua trả góp ko ạ? trả góp lãi suất bao nhiêu % ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Sản phẩm có hỗ trợ trả góp đó chị. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.373311,
      "id": "20789543",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho mình hỏi là mình từng trả góp chiếc điẹn thoại . Mà giờ mình muốn mua sim mobi big vẫn dc đúng không",
      "answer": "Chào anhBên em hỗ trợ anh mua sim Mobi Big nếu anh mua điện thoại tại Thegioididong.com trong vòng 90 ngày gần đây nhé. Nếu phù hợp, anh có thể tham khảo và đặt mua ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.344963,
      "id": "29402477",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là e trả góp con 6s hôm 23-8 qua ngân hàng FE. Trong thẻ ghi là hạn trả góp là 27 hàng tháng vậy thì hôm nay em phải trả hay là 27-9 ạ.",
      "answer": "Dạ chào anh Anh sẽ trả góp tháng đầu tiên vào ngày 27/9 anh nhé và hạn trả sẽ là vào ngày 27 các tháng tiếp theo ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.247007,
      "id": "28967415",
      "field_search": "question",
      "question": "Với mã giảm 3% khi mua đt apple. Có áp dụng cho trả góp 0% lãi suất không ạ ?",
      "answer": "Chào anh ! Dạ em rất tiếc, mã giảm giá không áp dụng được cho lãi suất 0% anh nha, mong anh thông cảm giúp em ạ.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.241699,
      "id": "27294699",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bạn có mua ra mà mua 6.99 à mà có trả góp 0% luôn . Tgđđ làm ăn gì kì quá bán kiểu vậy khác gì trả góp có lãi",
      "answer": "Chào anh!Dạ ngoài gói lãi suất 0% bên em còn khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.235383,
      "id": "20452500",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi mua trả gop để lãi 0% thì ng mua phải trả trước bao nhieu tiền ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB này không trả góp lãi suất 0%. Nên anh vui lòng trả góp có lãi suất nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.229752,
      "id": "28506206",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao e muốn tải ứng về thì nó lại ghi là không thể kết nối với AppStore là sao z ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn giúp mình kết nối 1 mạng wifi khác sau đó thử lại giúp mình xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.227127,
      "id": "28049150",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra góp lãi xuất 0% thì e phải trả trước nhieu a",
      "answer": "Chào chị Hiện trả góp lãi suất 0%, chị cần trả trước 2.247.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 911.500₫(góp 6 tháng) của Fe Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.227127,
      "id": "24260845",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% vậy",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại rất tiếc sản phẩm này chưa hỗ trợ lãi suất 0% ạ, mong chị thông cảm, anh có thể tham khảo các gói khác để bên em hỗ trợ ạ,Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.227127,
      "id": "20068377",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32g ko áp dụng trả góp 0% lãi suất à.",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm không áp dụng gói lãi suất 0% anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo gói lãi suất khác được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.208562,
      "id": "28649546",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi trả góp tính thế nào ah? Cám ơn nhiều",
      "answer": "Chào chị,Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có cũng như như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.171813,
      "id": "21252797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iphone 6 32g mua trả góp phải trả trước bao nhiêu ạ .và góp trong bao lau và lãi suất ra s",
      "answer": "Chào anh Cường,Với nhu cầu trên anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 2.25% của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 2.697.000₫ (30%), góp mỗi tháng 1.262.000₫ (góp 6 tháng), giấy tờ gói lãi suất yêu cầu có CMND, sổ hộ khẩu và 1 trong các hóa đơn Điện, Nước, Internet, Truyền hình cáp. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.143561,
      "id": "23538296",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp trả trước 50% thì lãi xuất là bao nhiêu ạ...",
      "answer": "Chào anh Kiên,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.12364,
      "id": "21714589",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp lãi suất 0% thì thủ tục giấy tờ như thế nào? Tổng số tiền sau khi trả góp xong là bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.115023,
      "id": "18507811",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có trả góp 0 lãi suất không. Nếu có đưa trả trước bao nhiêu tiền và hàng tháng trả bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh Nhân,iPhone 6 32GB này không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nên anh chọn mua góp gói có lãi suất giúp em nhé. Nếu được, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.096762,
      "id": "17482378",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi iphone 6 32GB có trả góp 0% ạ??",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm vẫn chưa có giá chính thức nên chưa hỗ trợ mình tốt nhất được mình có thể đặt cọc khi có hàng bên em sẽ liên hệ hỗ trợ mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.095622,
      "id": "30137596",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng 6s mua trả trước 50o/o  có tính lãi suất ko ạ",
      "answer": "Dạ chào anh Với thông tin anh cung cấp em xin tư vấn gói trả góp lãi suất 0% của công tài chính HomeCredit để anh tham khảo anh nhé: số tiền trả trước là 3.745.000₫ (50%) , số tiền trả hàng tháng là 497.500₫ và anh sẽ trả trong vòng 8 tháng. Thủ tục chỉ cần CMND (từ đủ 20 tuổi đến 60 tuổi) và Bằng lái xe/Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm và phù hợp với gói trả góp trên, anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ có nhân viên hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.080914,
      "id": "23237116",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua iPhone 6 trả góp vậy lãi suất tính thế nào vậy a",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì tùy vào số giấy tờ anh hiện có thì sẽ có các lãi suất khác nhau đó anh. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.068431,
      "id": "28292178",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp ip 6 32g trả góp 0% lãi suất thì trả tr bn v qtv?",
      "answer": "Chào chị,Với gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm trên chị cần trả trước 30% trong 6 tháng hoặc 50% trong 8 tháng, thủ tục chị cần có là CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu nếu chị quan tâm đến gói lãi suất này chị để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.057407,
      "id": "27526357",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nếu giờ mình muốn trả góp đt iphone 6 32g mà mình đưa trước 4 triệu mình trả góp ngắn hạn và tính tiền trả góp ntn",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp sản phẩm anh cần đủ 20 tuổi và tuỳ vào thủ tục anh có thì anh được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng phù hợp theo thủ tục mà anh có, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.016176,
      "id": "29267899",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn trả góp trước 4 triệu trong vòng 6 tháng ad tính giá lãi xuất chênh lệch với mức giá bán lãi xuất lên là bao nhiêu ạh!",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.014936,
      "id": "27745344",
      "field_search": "question",
      "question": "A ơi trả góp trc bao nhiêu mới 0% lãi vậy a",
      "answer": "Chào anh,dạ, hiện tại sản phẩm bên em có hỗ trợ góp lãi suất  0% với HomeCredit hỗ trợ với mức Tiền trả trước 3.745.000₫(50%) và Số tiền trả hàng tháng 497.500₫(góp 8 tháng), mình cần đủ tuổi từ 20-60( đủ ngày tháng trên CMND) và có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu để làm hồ sơ nha anh, nếu anh đồng ý gói góp này anh vui lòng thông tin số điện thoại để em hỗ trợ mình làm hồ sơ online nha anh,mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.997998,
      "id": "20997251",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g có hỗ trợ trả góp 0% lãi suất ko qtv?",
      "answer": "Chào anhRất tiếc sản phẩm này không được hỗ trợ góp lãi suất 0% nha anh. Tuy nhiên anh có thể góp lãi suất khác anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước bao nhiêu phần trăm để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.977076,
      "id": "22862511",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là e mua đt trả góp ở sài gòn mà về lâm đồng trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh !  Anh vẫn có thể đóng tiền góp ở siêu thị khu vực Lâm Đồng vẫn được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9702215,
      "id": "23883357",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iPhone 6 của e khi đang đàm thoại mà màn hình vẫn đáng là saO ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn áp điện thoại vào tai thì màn hình có sáng không bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.952559,
      "id": "27189805",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 32g còn trả góp 0% không ạ",
      "answer": "Xin chào anh. Rất tiếc hiện tại sản phẩm không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền anh có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.943626,
      "id": "27281566",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO MÌNH HỎI, SAO MÁY BÁN TRẢ GÓP 0% MÀ GIÁ LẠI BÁN CAO HƠN BÌNH THƯỜNG 500.000 Đ, BÌNH THƯỜNG MÌNH THẤY MÁY CÓ GIÁ BÁN 6.990.000Đ MÀ",
      "answer": "@HƯNG: moi Hom qua mình xem con6tr990.000d mà Hom Nai xem lại toi 7tr490...ko bjk là sao lun",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.915249,
      "id": "19414712",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trả trước 70% thì cần giấy tờ gì ạ ? Và cho em hỏi sao không thấy trả góp 0% cho iphone 6 32G này ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện gói lãi suất 0% không được hỗ trợ cho sản phẩm này chị nha. Mong chị thông cảm ạ. Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 tuổi trở lên, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.909029,
      "id": "27557764",
      "field_search": "question",
      "question": "c ơi e vẫn chưa hiểu lắm về việc mua trả góp cho chiếc máy này Lãi xuất bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào  chị,Sản phẩm này hỗ trợ 2 giá là giá online và giá thường. chị tham gia giá thường sẽ có thể tham gia gói lãi suất 0%, còn nếu chị tham gia giá online sẽ tham gia các gói có lãi suất.  Không biết chị quan tâm là giá nào ạ. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.890601,
      "id": "27599859",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn trả góp 0% lãi xuất vậy đưa trước là bao nhiêu. E có chứng minh và hộ khẩu",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu, anh có thể trả trước 2.247.000₫, mỗi tháng là 911.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 0% FECredit nha. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.88745,
      "id": "18573363",
      "field_search": "question",
      "question": "đt iphone 6 32gb có bán trả góp lãi suất 0%  k vậy mấy anh chị va phi trả góp là bao nhiêu trên thang",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% bạn nhé. Bạn có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của công ty tài chính FE Credit, trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%), góp trong 12 tháng mỗi tháng khoảng 653.000₫, bạn cần đủ 20 tuổi, bạn cần có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), hóa đơn điện. Bạn vui lòng cung cấp thông tin và số điện thoại bên mình liên hệ hỗ trợ bạn làm hồ sơ online. Mong nhận được phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.88127,
      "id": "23348775",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua oline k có dịch vụ trả góp 0% lãi suất hả ad",
      "answer": "Chào anh Trường,Mua online giá rẻ không mua trả góp lãi xuất 0% được anh nhé. Anh phải mua với các gói có lãi xuất mới được ạ. Anh đặt mua online trên web, chọn gói lãi xuất và nhắn tin xác nhận, hoặc anh ra siêu thị để làm hồ sơ sau khi đặt mua anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.877816,
      "id": "25373790",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả trước 30% lãi suất 0% có không ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% chị nhé, mong chị thông cảm. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.873756,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.853598,
      "id": "25861569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi mua ip6 trả góp 0% có được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này đang được công ty tài chính HomeCredit hỗ trợ gói trả góp lãi suất 0% đấy ạ, với gói lãi suất này thì anh phải trả trước 4.245.000₫(50%), trả trong 8 tháng mỗi tháng góp 562.500₫ và các giấy tờ cần có CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ), bằng lái xe(còn thời hạn) anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất này thì anh có thể để lại thông tin (tên, số điện thoại) tại đây bên em sẽ liên hệ làm hồ sơ online cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.833788,
      "id": "22258720",
      "field_search": "question",
      "question": "Tính dùm e trả trước 20 % Trả 9 tháng lãi nhiêu zạ",
      "answer": "Chào anh Duy,Anh có thể cho em biểt giấy tờ anh đang có (CMND, Bằng lái xe, Hộ khẩu, Hóa đơn điện ,..) và tuổi của anh để em tư vấn cho anh nha! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.822956,
      "id": "23354373",
      "field_search": "question",
      "question": "mk muốn mua trả  góp trả  trước 0 đồng  có  được không vậy  ,.,.   nếu  được thì lãi  xuất là  bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.798406,
      "id": "17842551",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có trả góp không lãi xuất không vậy.",
      "answer": "Chào chị Hồng,Rất tiếc là hiện tại thì iPhone 6 32GB chưa hỗ trợ góp với không lãi suất chị nha! Chị tham khảo các gói lãi suất khác để được hỗ trợ nha chị!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.771849,
      "id": "26190076",
      "field_search": "question",
      "question": "Lãi xuất 0% thì trả bao nhiu tiền trước ạ",
      "answer": "Chào chịChị tham khảo trả trước 2.547.000đ (30%) , trả mỗi tháng 1.032.000đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% của FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.754315,
      "id": "22907124",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chương trình trả góp 0% này còn lâu ko ạ",
      "answer": "Chào anh Huỳnh,Gói lãi suất 0% áp dụng đến 30/11/2017 anh nhé. Hiện có công ty FeCredit và công ty HomeCredit hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.726146,
      "id": "24540033",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad, bạn cho mình hỏi là tại sao ở Nguyễn Kim có hỗ trợ trả góp 0% sản phẩm Ip6 32G mà bên mình lại không có ạ, cũng là các cty tài chính mà TGDD đang hợp tác. Nếu đc mong ad để có thể góp ý bổ sung thêm trả góp 0% sản phẩm Ip6 32G để phục vụ nhu cầu mua săm tết ạ. Thân",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là các chính sách mà bên công ty tài chính và Thegioididong.com hợp tác với nhau nên không có thông tin cụ thể giải thích anh được ạ,mong anh thông cảm nhưng cảm ơn anh vì đã góp ý cho bên em Thegioididong.com nếu được sẽ thực hiện ạ.Cảm ơn vì sự chia sẽ của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.705087,
      "id": "21425664",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua Ip 6 trả góp thì cần những giấy tờ gì. Số tiền trả khởi đầu là bao nhiêu, hàng tháng trả bao nhiêu, tính lãi suốt luôn cho mình với",
      "answer": "Chào chị !  Để tham gia trả góp chị cần có độ tuổi là 20 đến 60 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe - Hoá đơn điện  ( không bắt buộc nhưng nếu có thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Và chị cần cung cấp giấy tờ thì bên em mới hỗ trợ tư vấn chi tiết được chị nhé. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.694118,
      "id": "31000971",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone 6 có tính năng mà chỉnh chữ mờ lại ko ad?",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin về tính năng bạn đề cập, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.672952,
      "id": "24491248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e hỏi đt này có đc mua trả góp 0%  k ạ?",
      "answer": "Chào chị Nhi.Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.672106,
      "id": "23290283",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói 0% lãi suất góp 6thg mỗi tháng nhiu và trả trước nhiu",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì với sản phẩm trên thì với gói trả góp lãi suất 0% của công ty tài chính Home Credit thì chị sẽ trả trước 3.596.000đ và mỗi tháng chị góp 939.500đ(trong 6 tháng) đó chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.661343,
      "id": "24291846",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này k hỗ trợ trả góp lãi suất 0% à shop?",
      "answer": "Chào anh, Em kiểm tra thì sản phẩm này không hỗ trợ góp lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất ạ . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.636616,
      "id": "19271962",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là mùa trả trước 0₫ thì cần những gì ạ",
      "answer": "Chào anhVới gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit thì anh cần CMND , Hộ Khẩu và Hóa đơn điện để làm thủ tục ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.631119,
      "id": "22235450",
      "field_search": "question",
      "question": "Có góp lãi 0% không vậy shop",
      "answer": "Chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB chị đang quan tâm rất tiếc chưa được hổ trợ trả góp 0% lãi suất chị nhé. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.615455,
      "id": "19471751",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi không có trả góp 0% hả??",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không hỗ trợ lãi suất 0% chị nhé. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.601808,
      "id": "22358136",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho e hỏi tại sao e nắp sim vào lại ghi là đang tìm kiếm ạ, giúp e với",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn thử lại với một sim nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.600128,
      "id": "25970050",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì ban đầu mình phải trả mức lãi suất là bao nhiêu, và mức lãi suất hàng tháng là bao nhiêu.mÌnh sinh năm 1995.",
      "answer": "Chào chị GiangHiện Iphone 6 32GB bên em đang có khá nhiều gói lãi suất cho máy. Chị có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân chị hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của chị cho máy, em sẽ tư vấn giúp chị gói lãi suất phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.594146,
      "id": "25669629",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g cũ có trả góp 0% lãi suất không ạ. Nếu có thì cần những gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Máy cũ thì không được hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng cũ, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.578188,
      "id": "21521946",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi là em mua oppo F1s ở TGDD từ hồi tháng 3 và trả góp.vậy bây h em muốn đổi mà vẫn trả góp vậy có được hỗ trợ kg ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua Oppo F1s trả góp ( gói có lãi suất ) thì anh có thể đổi qua trả góp máy khác vẫn được với điều kiện khoản vay trên 2 hợp đồng trả góp phải tương đương. Và giá của máy sau phải cao hơn khoản vay của máy hiện tại anh nhé. Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn máy F1s, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.536782,
      "id": "18530310",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi nếu mua trả góp e trả trước 1tr500k thì hàng thasg phải đóng bao nhiêu và lãi xuất là bn% ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.528084,
      "id": "24189510",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em là sinh viên 19t thì mua trả góp 0% con iphone 6 32gb đc không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc 19 tuổi thì chưa mua trả góp được chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.490226,
      "id": "25471898",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại mình có kết nối mạng wifi mà sao vào ch play lúc vào được lúc vào không được nó ghi là không kết nối mạng phải sửa sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng như trên nữa không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.48059,
      "id": "23829218",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị ơi. Em trả trước 2 triệu trước .sau mỗi thang em phải trả bao nhiêu tiền ạ Anh chị tính cho em với. Trả bằng đấy trước có nằm trong gói 0 lãi xuất k",
      "answer": "Chào anh Dạ , anh có thể tham khảo công ty tài chính FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 1.798.000đ (20%) , trả mỗi tháng 843.500đ (góp 12 tháng) , lãi suất thực 4.58% , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.452053,
      "id": "21035526",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn hỏi là Một số video trên youtube mình thấy ghi là Video ko khả dụng? Như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Do các video này đã bị xóa rồi bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.40843,
      "id": "26652081",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua lãi suất 0% và đã trả được 1 tháng góp 9 tháng",
      "answer": "Chào anh Vinh,Nếu anh mua trả góp lãi xuất 0% thì anh cần thanh lý hợp đồng với công ty tài chính trước ( mất phí thanh lý ), sau đó bên em mới thu lại cho anh và anh sẽ chịu thêm phí đổi trả từ Thegioididong.com. Phí thanh lý cần ra siêu thị để tính, anh có thể thông tin ngày mua và giá mua sản phẩm tại thời điểm trên em tính phí đổi trả của Thegioididong.com cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.406146,
      "id": "17565947",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi iphone6 32gb trả góp trước 50% là lãi suất 1.75% mỗi tháng hả? và mỗi tháng phải trả góp bao nhiêu?",
      "answer": "Chào anh,Góp với lãi suất 1.75%/tháng thì mỗi tháng khoảng 680.000₫, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.394382,
      "id": "22761696",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi sau 31/10 thì còn trả góp 0% k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Đến 15h ngày 31/10 thì công ty tài chính vẫn hỗ trợ chị trả góp 0% ạ. Chị Vui lòng Thông tin số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.383975,
      "id": "17619602",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi mình muốn mua trả góp 6 tháng trả trước 10% thì bạn tính giúp mình hằng tháng trả là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, trả trước 10%, góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.798.000₫ ạ, nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.374283,
      "id": "28227539",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình mua trả góp mà trả lại hàng trong vòng 1 ngày thì có tính thuế vat không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh ơi, khi mua máy thì giá máy đã tính thuế VAT rồi anh nha. Anh trả lại máy thì anh cũng mất thuế, và mất phí giữ máy là 20% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.37315,
      "id": "25682040",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp máy này gói lãi suất 0%, trả trước 30% và góp 6 tháng. Giấy tờ mình có là CM và Bằng lái.",
      "answer": "Chào anh,nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0% của FeCredit được ạ. Anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.36996,
      "id": "22048389",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao mua trả góp mà chênh lệnh nhìu dữ v à",
      "answer": "Chào chị !  Dạ Mong chị thông cảm do đây là thông tin trả góp công ty tài chính quy định nên bên em không hỗ trợ được chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.346872,
      "id": "24504517",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb 2017 ko áp dụng trả góp lãi suất 0% hả ad ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0% anh nhé, anh có thể vui lòng tham khảo thông tin về gói có lãi suất giúp em ạ, nếu được anh vui lòng cho em biết thông tin các giấy tờ hiện tại anh đang có, mức trả trước và số tháng góp anh muốn góp sản phẩm để em kiểm tra thông tin và tư vấn đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.345702,
      "id": "27173246",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả trc 0 đồng, trả góp 12 tháng thì lãi suất bn và mỗi tháng trả bn và trả qua đâu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả góp tại Thegioididong.com chị nhé, nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị mới có thể tham gia mua trả góp được chị nhé. Mời chị tham khảo gói trả trước 0đ và góp 859.000₫ (góp 12 tháng) với lãi suất phẳng 3.22% của FE CREDIT chị nhé (cần CMND và Hộ khẩu). Nếu chị đồng ý với gói trả góp này vui lòng chị cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ giúp chị nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3325,
      "id": "19391391",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này có trả góp k ạ.nếu trã góp thì lãi suất ntn ạ",
      "answer": "Chào anh An,iPhone 6 32GB có bán trả góp nha, nếu mua góp trả góp thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.331776,
      "id": "18260157",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi có bán trả góp 0% không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên anh vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được anh vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.327658,
      "id": "31835239",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá 4% thì có đc dùng chung với mua trả góp lãi 0% ko nhỉ? ,Mã giảm giá 4% thì có đc dùng chung với mua trả góp lãi 0% ko nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mã giảm giá 4% không áp dụng chung với trả góp lãi suất 0% nhé anh, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3271265,
      "id": "23210012",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy trả góp 0% áp dung khi nào ạ? và điều kiện ra sao?,Vậy trả góp 0% áp dung khi nào ạ? và điều kiện ra sao?",
      "answer": "Chào chị,Dạ để trả góp gói lãi suất 0% này chị cần có CMND và Hộ khẩu hoặc là Bằng lái xe chị nhé, chị trả trước 3.596.000₫ (40%) góp mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng) chị nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này chị vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp Online nhanh chóng và tiện lợi nha.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.30197,
      "id": "26097215",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp 9 tháng và lãi suất 0% vậy 1 tháng góp bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm này không có gói trả góp lãi suất 0% mà trong 9 tháng chị nhé, tuy nhiên có gói 8 tháng đó ạ, cụ thể vui lòng trả trước 4.245.000₫ tức 50% và mỗi tháng khoảng 562.500₫ trong 8 tháng chị ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này chị vui lòng thông tin lại số điện thoại rồi siêu thị bên em sẽ giúp chị làm hồ sơ trả góp tiện lợi và nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.295432,
      "id": "26987773",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sp này bên mình cho trả góp bnhiu % lãi xuất a",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này bên em hỗ trợ trả góp nhiều mức lãi suất khác nhau ạ! Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước), mức trả trước và số tháng góp anh quan tâm để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.275331,
      "id": "23142038",
      "field_search": "question",
      "question": "Góp 1 tháng 0% lãi xuất hả bn",
      "answer": "@Nguyen Ngoc Thuy Hang: góp 12 tháng á",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2731495,
      "id": "17512197",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì fải trả bao nhiêu, lãi suất ra sao?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm có hỗ trợ trả góp, với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện, góp lãi suất thấp 1.39%/tháng, trả trước 2.997.000₫ (30%), góp trong 12 tháng, mỗi tháng khoảng 723.500₫ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.27224,
      "id": "28051558",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi là iphone 6 ios 11.4 kết nối wifi xem phim,lướt wed,......... vẫn bình thường mà sao tải app rất chậm ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.\\Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.271378,
      "id": "23359799",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb trả góp lãi suất 0℅ ,e trả trước 10-20% thì có đc ko?",
      "answer": "Chào anh,Với gói lãi suất 0% dành cho sản phẩm trên anh cần trả trước 40% trong 6 tháng hay 50% trong 9 tháng ạ, không hỗ trợ trả trước 10 hay 20% không biết anh có thể góp được mức mà em đề suất trên không ạ, để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.264712,
      "id": "23291156",
      "field_search": "question",
      "question": "Add ơi cho mình hỏi muốn mua iPhone 6 32g giá 8.490.000, giá trả góp mua online giá này luôn hay sao bạn, nhờ bạn tư vấn góp giúp mình 0% lãi suất góp 6 tháng. Thanks !",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì nếu anh mua trả góp với lãi suất 0% thì anh sẽ mua sản phẩm với giá là 8.990.000đ đó anh nha. Còn nếu anh mua trả góp với giá 8.490.000đ thì sẽ không được hỗ trợ lãi suất 0% đó ạ. Nếu anh ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có, số tiền anh có thể trả trước và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.260759,
      "id": "18286886",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi trả góp máy này cần trả trc bao nhiêu và lãi suất bao nhiêu % ạ.",
      "answer": "Chào chị Hương,Dạ với sản phẩm này thì chị có thể trả trước từ 0đ hay trả trước tối thiểu từ 20% tùy theo giấy tờ hiện có nha. Chị có thể cho em biết thông tin về giấy tờ chị đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian chị muốn góp để em có thể hỗ trợ chị tư vấn gói lãi suất phù hợp được không chị? Mong sớm nhận được hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.222586,
      "id": "24407769",
      "field_search": "question",
      "question": "e có tiền trả trươc 1 nưa rôi có tính lãi trả gop ko",
      "answer": "Chào anhDạ sản phẩm này hiện không có gói lãi suất 0% nên trả trước 50% bên em chỉ hỗ trợ gói có lãi suất thôi anh nha . Anh vui lòng thông tin cho em giấy tờ anh đang có (CMND,hộ khẩu/giấy phép lái xe) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp phù hợp nhé .Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.215603,
      "id": "21707410",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi cái ipad air cập nhật phần mềm trên máy tính báo lỗi 50 là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn cập nhật lên hệ điều hành iOS mấy và bằng cách nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.202816,
      "id": "23275583",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mua trả góp trả trước 2tr lãi suất 0% .tra trong 6thang thì góp mổi tháng bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị Nhàn,Với gói lãi suất 0% thì chị cần trả trước 3.596.000₫ trở lên ạ. Chị trả trước tầm 2 triệu thì không hỗ trợ gói 0% nữa ạ. Chị tham khảo gói lãi suất 3-5,5% của công ty HomeCredit trả trước 1.798.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 1.492.500₫ với CMND và Bằng lái xe ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.192037,
      "id": "22700107",
      "field_search": "question",
      "question": "Là sinh viên có thể mua trả góp 0% đc k ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh cần phải đủ 20 tuổi anh mới có thể mua góp lãi suất 0% nha anh, đưa trước 50% khoảng 4.495.000đ nha, góp 8 tháng khoảng 597.000đ anh nhé, cần có CMND và Bằng lái xe nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.152915,
      "id": "19462498",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu em góp mà không trả trước thì lãi suất cao không",
      "answer": "Chào anh Khánh,iPhone 6 32GB nếu góp không trả trước, lãi suất là 2,2% của FeCredit nha anh! Lãi suất không quá cao anh nhé! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại. Siêu thị Thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ anh duyệt hồ sơ online nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.148063,
      "id": "22693658",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% là thế chấp giấy tờ gốc phải không ạ",
      "answer": "Chào anh Trường,Anh dùng CMND và Bằng lái xe cả 2 đều là bản gốc để mua trả góp nhé, không dùng bản photo ạ, làm xong nhân viên sẽ trả lại giấy tờ cho anh chứ không giữ đâu ạ, anh yên tâm nhé,Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}